金鐘d人番屋企未阿？

8.31仲有一場架，今日好好睇睇快d番屋企啦
唔好俾狗好藉口唔批

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

快D走啦

唔好理人點解唔走，你走左先，人少自然會散

愛回家啦

好多狗車

返屋企洗腳喇喂！

番來羅